[遍地開花] 幾時輪到學界開花呀⁈

我就啱啱畢業，失業廢青一名參與唔到
聚集學生哥嘅力量唔知會有幾多人

學生哥搵吓身邊有account嘅朋友發聲啦

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

已推

唔還loan諗唔諗得過

多謝大獲！

還嚟都係起明日大愚畀蝗卵住

代香港人多謝你(哋)！